#number of training for each class ‘A … Z’: 9
#voter: distanceBasedVote
Performing cross validation: 
Calculate cross validation for K = 1 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[1]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 89,
D: 67,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 89,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[1]: 94
Calculate cross validation for K = 2 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[2]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 89,
D: 67,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 89,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[2]: 94
Calculate cross validation for K = 3 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[3]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 44,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[3]: 95
Calculate cross validation for K = 4 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[4]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 56,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 100,
Accuracy K[4]: 95
Calculate cross validation for K = 5 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[5]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 56,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[5]: 95
Calculate cross validation for K = 6 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[6]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 89,
D: 44,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[6]: 94
Calculate cross validation for K = 7 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[7]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 44,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[7]: 95
Calculate cross validation for K = 8 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[8]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[8]: 94
Calculate cross validation for K = 9 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[9]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[9]: 94
Calculate cross validation for K = 10 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[10]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[10]: 94
Calculate cross validation for K = 11 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[11]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[11]: 94
Calculate cross validation for K = 12 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[12]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[12]: 94
Calculate cross validation for K = 13 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[13]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[13]: 94
Calculate cross validation for K = 14 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[14]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[14]: 94
Calculate cross validation for K = 15 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[15]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[15]: 94
Calculate cross validation for K = 16 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[16]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[16]: 94
Calculate cross validation for K = 17 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[17]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[17]: 94
Calculate cross validation for K = 18 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[18]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[18]: 94
Calculate cross validation for K = 19 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[19]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
U: 100,
V: 100,
D: 33,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
A: 100,
Y: 100,
H: 100,
N: 100,
J: 89,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[19]: 94
Calculating distance matrix: 94
###########################################################################
#simpleVote
Performing cross validation: 
Calculate cross validation for K = 1 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[1]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 89,
U: 100,
D: 67,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 89,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[1]: 94
Calculate cross validation for K = 2 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[2]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 89,
U: 100,
D: 67,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 89,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[2]: 94
Calculate cross validation for K = 3 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[3]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 44,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[3]: 95
Calculate cross validation for K = 4 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[4]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 44,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 89,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 100,
Accuracy K[4]: 95
Calculate cross validation for K = 5 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[5]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 56,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 89,
Q: 67,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 100,
Accuracy K[5]: 95
Calculate cross validation for K = 6 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[6]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 56,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 67,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[6]: 95
Calculate cross validation for K = 7 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[7]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 11,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 67,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[7]: 93
Calculate cross validation for K = 8 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[8]
X: 100,
Z: 100,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 11,
E: 78,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 78,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 67,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[8]: 93
Calculate cross validation for K = 9 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[9]
X: 100,
Z: 89,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 11,
E: 89,
G: 100,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 78,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 100,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[9]: 92
Calculate cross validation for K = 10 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[10]
X: 100,
Z: 89,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 11,
E: 89,
G: 89,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 100,
Y: 100,
J: 89,
N: 100,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 89,
K: 100,
R: 89,
Accuracy K[10]: 92
Calculate cross validation for K = 11 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[11]
X: 100,
Z: 89,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 0,
E: 89,
G: 89,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 100,
J: 89,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 89,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[11]: 90
Calculate cross validation for K = 12 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[12]
X: 100,
Z: 89,
B: 100,
V: 100,
U: 100,
D: 0,
E: 89,
G: 89,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 100,
J: 89,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 89,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[12]: 90
Calculate cross validation for K = 13 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[13]
X: 100,
Z: 89,
B: 89,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 89,
G: 67,
M: 100,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 100,
J: 56,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 89,
K: 100,
R: 67,
Accuracy K[13]: 87
Calculate cross validation for K = 14 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[14]
X: 100,
Z: 89,
B: 89,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 89,
G: 67,
M: 89,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 100,
J: 44,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 78,
K: 100,
R: 78,
Accuracy K[14]: 86
Calculate cross validation for K = 15 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[15]
X: 100,
Z: 78,
B: 89,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 44,
G: 67,
M: 89,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 100,
J: 44,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 67,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 78,
K: 100,
R: 67,
Accuracy K[15]: 84
Calculate cross validation for K = 16 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[16]
X: 100,
Z: 78,
B: 89,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 44,
G: 56,
M: 89,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 89,
J: 44,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 67,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 67,
K: 100,
R: 44,
Accuracy K[16]: 82
Calculate cross validation for K = 17 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[17]
X: 100,
Z: 78,
B: 78,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 11,
G: 56,
M: 89,
C: 100,
O: 100,
H: 89,
Y: 89,
J: 44,
N: 89,
A: 100,
I: 100,
P: 100,
F: 100,
Q: 56,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 67,
K: 100,
R: 44,
Accuracy K[17]: 79
Calculate cross validation for K = 18 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[18]
X: 100,
Z: 78,
B: 78,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 0,
G: 56,
M: 89,
C: 100,
O: 89,
H: 89,
Y: 78,
J: 44,
N: 89,
A: 100,
I: 89,
P: 100,
F: 100,
Q: 44,
W: 89,
S: 100,
T: 100,
L: 67,
K: 100,
R: 44,
Accuracy K[18]: 77
Calculate cross validation for K = 19 ...
The classification accuracy of each class "A, B, ... Z" for K[19]
X: 89,
Z: 78,
B: 89,
V: 89,
U: 100,
D: 0,
E: 0,
G: 56,
M: 89,
C: 100,
O: 89,
H: 89,
Y: 78,
J: 44,
N: 89,
A: 89,
I: 89,
P: 100,
F: 100,
Q: 44,
W: 89,
S: 89,
T: 100,
L: 67,
K: 100,
R: 33,
Accuracy K[19]: 76
Calculating distance matrix: 76
Samans-MacBook-Pro-2:node-airwriting saman$
